屌 倒數有乜好慶祝

迫迫迫、迫撚死你啊

樓豬冇人陪 等我陪你啦

距離死又快左一年

倒數出街會俾人踩死

我比人迫出去啊屌你老母

上次去尖沙咀倒數 成三點先返到屋企

一d都唔想去

10到0就逼住同人走

其實都係, 我都想留係屋企, 奈何有home party要去

咪係，係度講10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 happy new year 成個傻仔咁。

駁唔到